連登仔咪撚再推隻假波狗乸

連登仔比d骨氣得唔得呀
一隻垃圾大波狗乸就狗衝去follow 人ig
我地比人拉左7百幾人呀連登仔！
重要係呢隻狗乸既同類打撚傷晒我地d手足呀
還眼呢？d狗還左眼未？
醒下啦連登仔！呢個唔係用下體諗野既時候呀！
Follow左既連登仔 唔理你用真假身
立即unfollow隻狗乸！
咪比d狗轉移視線！
對準政權！正大訴求！缺一不可！
林鄭你要既和理非出左黎喇！
出黎做野未呀死狗閪！

出黎unfollow 返隻狗乸呀垃圾

膠波又老殘有乜好推

要睇女大把女正好多

就係有好多冇腦on9冇骨氣狗衝去follow

俾啲骨氣啦屌你老母

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

講得好

連登仔係應該好忙無時間打飛機！

一對奶就令大家放棄追求

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

連登仔係應該好忙冇時間打飛機架！

推100次 見到班狗公想嘔
乜野五大訴求都唔記得
得返慾求

今次連登仔真係好撚核突，棧比位人入

雞都follow

agger

咩係適當既時候做適當既野
似乎有d連登仔重未識
唔關鬼唔鬼事
搞清楚

我地監察

冇理過佢
btw有source證明佢假波?

真又點 假又點？
重要咩？

成班撚樣成世未撚見過女

使唔使開個庭叫個法官比你審呀

咁正點可以唔follow

整容狗乸一隻

又唔關主線事推咁耐
定係想follow ig睇下麻包袋時機

隻狗女有份打我哋 邊撚個咁冇風骨

順手宣傳下

正如葉虎721 荃灣斬人 北角愛港力唔推
推班警犬既垃圾記招講
幾百個post跟佢講鐳射筆都唔跟721

憑我多年睇av經驗一睇就知佢假波啦

Unfollow啦，有伏

講都算
走去follow嘅真係On9

推

721811

個樣咁老 又P圖

連仔幾時咁飢不擇食架

屌, 我唔記得左, 連仔60路都啱
撇取政治因素，林鄭定葉劉對美長腿好J D？

唉，大波妹一街都係啦，點解要揀隻狗

我都唔明

j 佢同繼續反送中有咩衝突

屌佢今朝好似得8xx fol 依家萬幾個

我仲正過佢啦
又清純又有氣質過佢
你地比d骨氣得唔得

五大訴求 缺一不可

咁撚樣衰都follow，各位手足唔好咁癲啦

成班on9仔好似未見過女人咁

大波睇西童好過啦

係囉 人獸交係犯法

要睇J圖都唔好睇呢隻畜生

對敵人用JJ諗野，你會好快死

成班狗公 恥與為伍

啱呀佢咁樣衰又老

係咪on9

真係好撚嬲
唔知推隻狗乸做乜
認真少少得唔得

痴撚線 今朝得3000幾個follower
依家13.1K

走去follow隻狗乸同送頭分別不大
如果ig係自己相仲白痴送上門

人獸交都啱
J黑警嘅對得住我地被捕受傷嘅義士

終於有人開post
出去叫雞都高級過佢，做黑警賤撚過地底泥
個波撚大過地球都無撚用啦

對敵人用JJ諗野，你會好快死。

佢ig係咩?我未follow

Follow既人都係狗公係on9
狗都要follow

睇還睇follow乜撚

好想屌

啲手足係唔係傻架，條女味又係9

好想瀨佢個閪，品佢隻鮑啊

cls 前世未見過女人咩 整容架 屌你開成幾個post講仲要

真係好假 青頭仔唔識睇

同行完排喜茶有咩分別
比D骨氣睇睇

狗乸緊係要屌
大大力屌 比每個市民大大力享用

無follow過

骨氣

其實會唔會有部分人係follow以便佢一出po就洗留言同fb like d深藍page一樣原理

唔撚明有乜好follow
大把義士港女正到仆街啦

平時啲狗比人起到fb都驚到仆街即刻del
呢隻狗乸仲要比人follow添
傻既都知咩事
上頭隨時叫佢拎個ig出黎調查
個班用真身follow既連登仔

不知幾多絲打靚過隻9

狗西不值一洩

Follow 左容乜易下個就拉你
老雞仲有人要
出黎大把靚女啦

有得屌，緊係屌左狗女先

要打飛機去睇AV啦
好撚緊火去叫雞啦
屌你老味係度J隻狗把撚咩
做得狗就已經係仆街
理得佢狗公定狗乸

黑警還眼 黑警落地獄!!!

重點係佢好撚樣衰 人妖咁款

btw沒有一隻警犬是無辜的

真喺
屌你咩撚嘢時候，打丁都至少對住個人嚟打啊大佬。

又唔靚都唔知做咩9

收返埋碌鳩喇屌
對唔對得住啲手足？

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

狗嚟㗎大佬
佢有份打手足㗎
到底有咩好j
大是大非仲掛住j隻狗乸

得對波大
咪又係狗，j都唔j隻狗啦

五大訴求 缺一不可

824觀塘見

推啊屌你老味
連登者可唔可以俾啲骨氣
見到狗乸都狗衝，同港女走去俾狗屌有咩分別

原來連登仔like antie 類型

follow左又有去發夢既小心d

岩岩睇咗一睇 真係不了
屌你老母大部份發夢港女仲正啦

成班傻仔未見過女人
有得摸下波皮 可能叫佢地出賣手足都制

你地都唔明，重點係佢個身份呀
就好似有個大波miss，樣唔係好正，但我相信都係好多學生既性幻想對象

尋晚一大堆精上腦 成個熱門都係

人狗情未了

我都有大波啦
follow我算啦
利申:做開gym

同意

啱啊
骨氣呢

Push

真係慘，而家做革命義士連j都唔打得，都唔係，只係示威市民添渣

唏呀唏呀唏呀唏呀唏
能拍拖邊個想轉基
過去做人太孤獨 開始對狗打飛機

我當你想洗人版
你求其save佢一張相/ 抄底id咪得
D女好撚重虚榮心
愈多人follow 就愈開心
正常人一早private左
咁你唔撚係咁撚冇骨氣去幫人刷follower數咁on9呀

比D 骨氣啦

咪係囉
一個二個狗衝

咁撚老都岩，班手足咩口味

俾你屌 你地屌唔屌

一睇就知係假A/C

說好的IG呢？

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

Pepe護士又係

呢條狗乸又係

成班人好似未見過女人咁

講緊邊個？？

連登狗公無得救 咁多人靚心靚女手足你唔欣賞你唔j 係要j敵人

對你地好失望

真
睇佢ig d 泳衣相縮晒水
著白T 果陣都唔知墊左幾多野

同意呀，所以只係想洗版嘅手足麻煩唔好follow。
想J女嘅不如J我算

咪臭係
垃撚圾 前世未見過老女人？

絲打，圖呢

咁重口味都岩
連登仔M男？

其實唔大囉
利申肥仔波

可能上個月喺深圳膿傢硬到可以當護甲

打個飛機冷靜翻先喇

真係完全唔撚明啲衝去follow佢既人諗乜鳩
痴撚線 精蟲上腦都咪揀隻狗乸啦 臭架

咪臭係 擺明係賣砵仔糕

王生太近個mic

錯po

對狗發情

咪係
波你老母

明明就老雞一隻, 兒登成班青頭仔成世未見過女人有波咁, 戇鳩鳩

日日150係大波少女既包保你班咸濕仔停止民運國難當前一對波就令你地拳頭硬變鳩硬硬

留精不留情

係囉

跌番之前人數 150

一晚就變左萬幾followers
連登仔又再一次俾條撚支配左大腦

其實j佢對女性黎講好似係侮辱

150 去到過萬

So bad taste

但j又點
講到原諒班狗同送錢比班狗咁

揾條友貼曬出嚟連登咪算

狗屎對波都甜

喜茶琴日勁多人買
隻狗閪又個個爭住丁
連登仔你地做乜鳩

你係咪諗多左 , mon post 狗同藍絲 follow 乍

唉，諗住大家high下算，竟然。。下次防暴tg都慳番，個個血都上唔到腦

出嚟發夢啲絲打仲正
剩係心頭好已經贏晒

咪冇撚骨氣囉
你反送中都可以繼續飲喜茶食海底撈添
你思想同行為唔一致啫
冇野架 冇犯法架 唔使坐監架

好樣衰

俾d骨氣啦

撐樓主

ig plz

整容閪都咁多人關注
成班前世味見過女咁
follow 咗果啲真心on9

反送中之前好似有個post
話如果中共送倚天個女主比連登仔做老婆，但係要唔反共，有冇人制
跟住好似成千個正評，有啲仲話幫手屠城

一係你地瘋狂約佢炮
搵手足同佢一齊3p等佢冇得ot

唔係有乜撚嘢用

禾仲係單心啊

之前又話出去發夢啲港女好撚正
正過啲撐警支那狗女多多聲
而家就走去follow隻肚腩大過對波既狗乸

佢個款好重裝甲 落咗妝肯定好撚樣遠

我想要你 tg please

report個ig啦

完全無興趣 follow

屌你老母，國難當前仲做狗公

示威港女正得多

咪就係～成班 on9仔前世未見過波咁

黑警乸: 又話黑警死全家? 一對波忍晒你班ON9仔FOLLOW我, 輕鬆過萬
#收返埋你碌鳩啦成班ON9仔

假波狗乸不了，睇假波PH大把

整容假波雞有咩好睇.
利申. 無follow. 完全無興趣.

600去到差不多15000 follow

Follow又點 唔follow又點？
同場運動有咩關係？

笑左

仆街 1.4萬followers而家 比啲骨氣啦

你班hihi一個二個有異性冇人性

冇關係架
所以你都可以繼續飲喜茶食海底撈
花木蘭可以照睇
劉亦菲可以照j

其實只要唔開呢啲post就會慢慢淡忘 反而你呢個post會令到有啲無睇之前啲post嘅人狗衝去揾翻黎睇 跟住再follow

係咪渴撚到咁呀
又殘又老嘅整容雞
對奶唔知係咪都整 咁都食得落
空姐vien仲正啦屌

j下啫 犯法咩

推 手足你哋唔係狗公呀 點會對狗乸有興趣㗎！！

咪鳩理嗰啲垃圾 屌

有咩問題?

有冇巴打係到

心頭=心口對車頭燈？

唔一定係精蟲上腦，亦有部分連仔可能只係見起咗佢個ig出黎就順手follow咗我有幾個女仔fd都係冇諗到嘢/冇目的咁順手follow咗

行動前要諗下會唔會益咗對面先，follow咗嘅快啲unfollow

屌你班仆街仔
未撚見過女？unfollow啦
狗黎架 有份打我地手足加
利申有fd follow左 dm叫佢unfollow 翻

思想同行為唔一致係咪問題？

我想講心地 唔知點解打錯

屌唔撚係多左咁follower 啩

成班人精蟲上腦未見過女人咩

屌哂你班柒頭一啲骨氣都冇
見到人地大波少少就J
係咪唔記得我地個first aid 女仔被人爆眼仲做緊手術

前線被狗㩒響地下整爆咗門牙
仲有啲手足被人拉咗30幾人被狗玩到骨折
天琦仲坐緊監連av都冇得睇
你地響呢度J個閪臉老牛阿婆？
屌你咁鍾意大波妹啊嘛？
嗱大波妹啊
J啊

J啦

咁鍾意大波

起雙飛啊啦 milf啊啦

J 往死裡j

送埋個葉劉俾你地

呢個時候仲掛著J狗
兄弟爬山各自修行唔係咁解架仆街

on9?

你條J 係咪長過我

你係度貼晒 咪冇人上去睇LOR!

下次狗乸落單

PEPE護士正過佢多多聲啊

屌你班死垃圾連登仔
喺度j條狗乸

好撚嬲冇啲骨氣
假波狗乸

要波波我有

肥仔波

波咋嘛，av大把啦，仲除曬添呀

就咁講PEPE護士已經高質過隻膠樣警渣阿嬸多多聲啦

好撚多係3毛開post 你起下底就知

無follow 過

推你

屌一見大波就發曬春得架啦？琴日行完一日咁和平係咪又拍下手跳起yeah得架啦？都唔諗下有手足比人控告緊暴動罪，仲係醫院訓緊。
你睇大波都唔緊要，唔好吹奏隻狗乸得唔得？人獸交犯法架！佢啲同類傷害緊我地人類呀？你就同我狗衝屌好撚嬲

勿相認
齊上齊落

D奶假架

快啲手unfollow

D狗特登派隻狗乸出黎引你地呀！
整容西有咩值得講！！！要保持清醒呀

他日煲底相見既港女會正好多！！！

佢個身分咪係狗囉
對狗有性幻想

有冇人可以講下個acc係咩

屌你老味本身成個TB整容完假樣假波, 點撚J呀

阿嬋樣 厹真係係波都岩

已經上到萬四followers, 仲升緊

自爆

啱啱睇都係1.4萬
refresh多次又變返1.5萬啦…

PUSH

連登仔好無用

連登仔實j唔少

pish

咁麻包袋點都要嘅

口裡說不

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

咪臭係 盲棒條臭雞做乜撚 得個波 樣又柒

樓主， 無用嫁，你越出post， 連登仔就趁多人follow

由得佢地俾人優先trace

真係on撚9 有波就J 你唔好去J鄭若驊

Shunhei97
我女朋友係全世界...

推，做返正經野啦

冇follow過

係街求其搵條女都大波過隻狗女啦..... 痴線

150 > 15k followers
好現實啊屌

好懷疑樓主就係本人

認同！唔好再用碌鳩諗嘢，好撚肉酸！！！

［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

係呀屌 我係你老母添呀

冇follow過 點unfollow呀

一齊檢舉啦屌

琴日發夢真係好多, 可惜好多兵........

狗也不了,傳出來D相我睇都無睇過,不DOWN了

Pish

成班人重係度玩

再睇大波狗乸
連登仔斷J

連登仔原來咁bad taste 有波就係女神
屌咪撚比人睇死啦

unfollow 呀 !!! 你哋對得住護士姐姐咩？

🥴好大波咩 唔覺

今朝睇都係得個2k followers

成班on9

成班垃撚圾，用碌鳩諗野
屌晒你地老母

香港男人同大陸人一樣，口裡說不，身體卻很誠實，慢慢j啦～抵你地成世都係咁撚廢～

Yes

其實你班柒頭知唔知道, followers 過萬已經好多 free gifts , 可唔撚可以唔好撚推呢隻死黑警做KOL, 你班ON9柒頭!

不推文回覆

佢好正喎

中共只要用美人計就輕鬆ko連登仔

好想同班話想屌嘅割蓆
噁心到

大把嫩口大波港女啦，有無必要咁重口味j呢個阿嬸

15.5k

正你老母啊

Figure討論 (39) 816 撳錢換日圓 遊日買figure 唔撚益精品

玩figure好過啦。

Tony 深崎暮人 啲囡囡好正呀

狗乸不了

好想射哂比佢

咁撚醜樣既差婆都好follow, 痴鳩線

推你上去

個阿嬸？
本身幾多follower?

睇波姐

佢係黑警呢樣嘢 無改變過

大波嘅港女真心無咩
巴打唔好太理想化啦

全世界得佢一個有波？

有日本妹台妹你唔睇

600

3千幾好似

利申:followed

大把絲打仲正

屌你老母啦, 把口話黑警死全家, 食得你咁撚重口仲以為好得意
隻狗乸笑到GAPGAP聲啦

啱啱入去睇一睇，
有啲狗公個story 仲要係尋日遊行啲相
香港人俾一隻假波雞就可以一晚KO

我死推爛推個po都係3k follow都唔夠
做女人真好 一日就多成過萬follow

我估佢咁高調有機會係唔撈

可能本身係軍妓

屌你老母follow咩都要俾人控，同叫人散水果班仆街有咩分別？曲線睇得明就睇

職業誘惑

佢響和合石
你自己今晚去搵佢

假架d奶

老雞無人要.jpg

我都想講

玩沙sir 好過啦

正

有gifts甘又會點🤔

唔會真係有人follow下話 係既話都幾撚失望

太耐冇J

連登仔正垃圾

咁都follow狗嚟㗎

咪臭係
幾十個po煩唔煩

狗也不屌

黑警d奶黑色架

cls, 尋晚睇住成堆post係咁討論，遊行同無理搜fa呢啲正經嘢又唔講
睇過咪算根本冇嘢值得討論，莫講話follow，成世未見過大波港女？仲要唔係靚，想打飛機開套av好過啦。
唔怪得咁多人咁易俾人帶風向，對家真係好易做

成班垃圾無骨氣到 呢頭屌人狗 轉個頭1k followers 變 150k ,用條撚諗野

琴晚係得三百幾咋cls

就16k了

咁撚老

咁撚樣衰 鬼都唔屌啦
又老又墮

鍾意睇警雞

成身都假

連狗公都唔屌

好波！

逗住高人工，拎盡Ot錢打人既死黑警，仲做埋kol接job拎free gifts搵外快，你問得呢個問題都幾弱智下

岩啊...好肉酸..見人個波大啲即刻無曬理性
講真好睇唔睇睇黑警嘅波咁樣好咩？

整容臭雞假波閪

而家 狗隊 準備出 美人計
每次出黎都搵 大波女

有潛入搜查官 官能警察你地唔睇

去睇個柒頭差婆

屌。 前世未睇過波咩。 屌晒你地班狗公老母呀。

Gift可以換錢？

想了解下 敵人平時屌開咩雞

大家唔好忘記易先生係點死嘅

推撚爆佢

有分cash job/ free gifts

毒撚波邊都未掂過唔明㗎啦

明明JULIA都好過條老差婆
要j都j JULIA啦

大波

啱呀屌 大把發夢絲打大波腰幼又靚女 點解要咁折墮去fol條膠樣呀嬸...

咁撚老幾時大家眼光變到咁差
仲有大把大波妹啦屌
快撚d unfollow條女 咪撚比佢上位

垃圾 嗱呢啲我就真係想割席
精蟲上腦都唔撚係呢刻啦下話

唔好意思 借個位嚟824 機場交通壓力測試 / 觀塘遊行825 葵荃青遊行香港人繼續抗爭 做好文宣光復香港 時代革命

唉連登仔真係冇尻用

膠波膠樣，仲要50路咁既樣
連登仔真係成世未掂過女人

咪係一網打盡啦 柒嘅真係

好樣衰follow? 不了

不要被假奶蒙蔽雙眼

整完容仲咁撚柒 我睇中大email好撚過喇

比人知佢係整容假波雞姐

哦 你J咗啊.jpg

佢嚟？

人地mark低哂開post後follow嘅連登仔逐個清算
根本自投羅網

連登仔幾時變到咁重口味

因為一對波而成功分化都幾好笑
follow左既unfollow啦
ig大把女但偏偏要揀個對家
有d骨氣啦

咁都無200000個簽名？

其實係咪差佬專登做出黎玩分化

同6月玩圍圍一樣，好撚on9呀屌，咁多人流血、被捕，個班狗公仲玩膠

成班垃圾狗公 一對波走去follow人哋 肉酸到仆街
希望下一個俾人拉嘅係你
希望下一個俾人打爆隻眼嘅係你條女
希望下一個俾人打甩門牙嘅係你細佬

屌你真係cls
狗嚟架，j乜撚呀

班手足真係...
富時大把雞啦

完全唔明條女有乜好follow...
又唔係靚
戇撚尻

下…竟然有人Follow…？
柒撚都仆街喎…

見到咁多post講條女真係屌出聲，
大佬，依家抗爭緊，掛住J女，重要係對家啲人，
係咪傻撚咗啊

唔好怪我講句 呢個時候個差婆出黎就係引你出十九幾個post圍爐打J 然後冇曬認真討論（deadline, 賽後檢討）
事實證明 成功到一個點

大是大非呀而家
收埋碌撚啦

阿嬸黎 有奶便是娘？

為咗個假波樣衰臭警雞
用自己ig去打j follow自爆
幫人加完followers ，條臭雞可以覺得自己好有吸引力，連示威者都吸引埋，仲可以大造文章話網上言論涉及性騷擾，影響形象
一條假波雞都令你哋瘋狂，仲話搞中共？中共放幾件大波白滑大陸妹搞事，大家應該收哂皮

點解連登支持屌警嫂，但屌人j女警？

Print哂佢啲大頭出嚟貼

推
J啦屌哂你地

連登仔重撚口味到連狗乸都啱
明明黑衫絲打係地球上最正最高質

果班咸濕冇腦狗公

就真係要割啦

冇撚有錯

識玩一定係瘋狂作甜故再放上content farm

Hongkong88news在追蹤

同意
今日一入黎見到咁多post關於條狗乸
心諗做乜鳩，咁既貨色都岩？
咪撚再推啦

勁樣衰

真心到無得真心 呢隻狗乸都好J既 有無咁撚厹

每次遊行行出黎既港女正撚過隻狗乸一萬倍!!!!

敢上前線既更加係世界級!!!!!

真心到無得再真心

唔明佢邊忽大波

push

unfollow AH

藍屍都笑緊你地班兒登仔

岩岩睇2萬 痴撚線

講到好似得連登仔用IG咁

真啊波又假又老又西

你地醒撚未呀？
見到淫底大波假波TB狗乸就 J，
對唔對得住受傷被捕既人呀？
人地係仆街扣環速龍呀！
人地d狗而家坐office笑鳩你地咋！

20.6K now
真係比人笑你地厹

利申:冇follow

有份J既以你地為恥切啦

癡撚線架
呢d豬西點起機吖
屌你老母
你不如比罈餵豬

呢條女根本唔靚 睇見就反胃

警棍加戒指係咪呢隻臭狗乸
佢展示自己支自慰工具

成班狗公 垃圾
呢既呀嬸都j得落 痴線

咁撚似雙刀火雞

明明做黑警應該要比人唾棄 而家成班狗公狗衝 捧佢上神台做乜9

連登大把絲打靚過佢啦

推呢個啦屌

連登狗公真係好撚柒
仲要用真身FOLLOW ON99

明明黑警係敵人, 仲要係打柒你既敵人
咁中意J 敵人女不如去微博J 啦
香港都唔少奶共KOL 演員

呢件TB 死差婆有乜好J

狗公真係不得了，有女就乜都唔記得
比啲骨氣好冇
假波老雞成21k follower 啦狗公們

我睇av好過

痴撚線真係多狗公

Unfollow啦 屌你
好多followers 都唔係藍絲

一齊mark低哂有份follow d柒頭
呢兩萬人真全垃圾黎 個腦真生撚咗喺條撚到
有D直頭擺發夢相上ig 遲下被人反起底拉鳩埋就好笑
不過 無人會抵可憐

點解可以咁多狗公，波大少少但咁醜樣都睇得落，不如follow av女優好過啦

真波有pad

其實到時比人起番底就真係抵死
陳庭佳已經衰在響條女度
家下連登仔又想做佳哥？
好心你地咸濕少陣啦
國難當前 仲響度J敵方 唔係唔比你抖氣
最大問題見到有巴打用真身去follow真係心諗痴鬼線
下次警方清場 成隊大波妹做前線好唔好 你地係味又成地精唔洗抗爭啊 你地真係生性啦

12k followers 呀而家

睇咪算，follow做乜，想比人起底再拉呀

發夢嘅港女正咁多仲推隻雞

遲d解放軍都唔洗出，係大陸派班大波少少，樣唔洗靚既老雞企前面都投哂降

立即呀屌你老母！

假㗎啲奶

Pushhhhhh

我要女

睇下d followers入面有冇死黑警

屌你 unfollow 啦

冇人聽 成堆狗公

22k
做乜撚丫你地

冇follow過

都係嗰句，要丁上thisav丁喇...狗乸ig都要follow我不如follow明日花

回頭是岸呀連登手足

呢個ok
比我屌返次我即unfollow

一條大波妹就上左幾個熱門

恭喜定班follow左既連登仔先
遲啲madam跟住個follower list親自上門塔晒你地返狗屋

連登出精

打次J 冷靜一下啦

2.2k啦 成班淫蟲

狗都岩 人獸交

要大波follow yehdeb好過啦
樣又靚

大波女警 不了

要求admin將班精蟲上腦嘅毒J轉做P牌

前世未見過女？

又老又樣衰dllm咁都follow

正經post冇人推 狗乸post就開咁多
連登仔比d骨氣得唔得？
即刻unfollow佢！

垃圾連登仔
手足就係比女犬同其他犬吠完自咁傷
你地仲要fol佢？冇撚嘢？
條女又老又假波

推呀屌 係男人就比啲承擔 咪靜係用腦諗野仲要比假波呃啦屌

𡃁妹不了

唔識貨
屌一世都願

整容雞都咁多人like

屌你老母

屌你老母唔明有咩好推

一般貨色 不了

report spam la diu

貼護士妹妹幫大家洗下眼

連登仔真係冇啲骨氣
好失望
點對得住比黑警打嘅手足

屌，連登真係好撚廢，大波就狗都要睇。我想講follow左嘅人對唔住我地所有義士

屌唔好因為隻狗乸而精蟲上腦

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

成班狗公
有少少波就打晒j
祝你地比狗屌

又老又殘 狗都不屌

未來娶支那新移民嘅死廢老

狗公真係用碌鳩諗野
大波黑警一日之間幾百follow上到22k

有大波妹即刻唔記得爆眼，中彈燒傷做手術，30幾個係狗屋被打到骨折，狗屋被打到腦出血既義士

醒啦喂！大家唔好再推喇，專心講返行動！返去做文宣喇！

你地咁點對得住受傷比狗捉既手足呀！ 下！爭氣啲啦！

利申：打完J入左聖人mode

香港男人爭下氣

唔好follow呀
收哂所有抗爭者既數據

走去follow 果d都幾on9

人地一下將最近2日follow既cap低比d藍絲page 慢慢起底
到時就知自己係幾咁on9

又中伏

bro 做 cd rom 好啦, follow 黎做乜鳩呀

自動獻身比madam查呀

同我 unfollow 佢

咁多女唔J去J狗乸

有大波妹即刻唔記得爆眼，中彈燒傷做手術，30幾個係狗屋被打到骨折，狗屋被打到腦出血既義士

睇到好撚嬲

不要中伏 立即unfollow

四點鐘許sir翻版

搞咩！五大訴求變咗兩大素球

唔好意思，借個位～～～～

【824觀塘遊行】818都批，824和理非 唔係唔批啊？

光復香港，時代革命！
點燃香港，全民覺醒！

啲狗公今日J得落大波狗乸
下年就可能娶個大陸妹返嚟

仲話咩光復香港喎
嗰22K follower就係將來娶大陸女人返香港嘅死癈老

點解唔推得 你仲後生唔怪你 依家你享受緊前人成堆毒撚種嘅樹蔭

十幾年前嘅高登 係幾咁淒慘 當年只有毒撚先上高登 佢地喺現實畀人排斥 上高登係要偷偷咁上

十幾年後嘅今日 年華老去 依家仲有好多毒撚冇同任何人計較過 仲肯一支公出嚟 但從來冇人開post多謝佢地 你睇唔睇到前線其實好多人都係一支公呀 你當然睇唔到 因為全香港只會為隔住口罩錫嘅情侶動容

當呢場革命完咗 佢地只會仍然孤身一人 永遠唔知咩係愛情 永遠都唔知組織家庭係咩感覺

你以為香港女仔會揀毒撚咩 咪撚玩啦 毒撚fol下囡囡打下丁 已經係呢場革命最大慰藉 你都要打壓 屌你老母

屌 打丁都唔一定簡佢 想要番號講啦

屌哂你地啦 愈嚟愈多followers
狗乸都follow 你地食屎啦

不了

真係好失望
22k連登仔出賣戰友

大家可唔可以幫手推一推呢個reddit post?

就嚟25k啦痴線
今日下晝睇仲係21k

唔follow都有得J
follow黎做乜

屌到好撚心淡 follow緊呢隻狗乸既你地有冇諗過佢有份打傷我地 害死六個手足 射盲女義士......？

真係好撚失望

有大波妹即刻唔記得爆眼，中彈燒傷做手術，30幾個係狗屋被打到骨折，狗屋被打到腦出血既義士

成班垃圾

有大波妹即刻唔記得爆眼，中彈燒傷做手術，30幾個係狗屋被打到骨折，狗屋被打到腦出血既義士

搵到記者朋友請入，搵到金屬環行私刑嗰個女速龍，有冇人識佢！？

25.1啦屌
5分鐘都無多100個followers
好撚無腦
個個用下體諗野？
明明又老又假波

我屌你地老母 睇完咪算
就算想follow 或者留言屌鳩佢都用假account 啦
你地仲要搵真account follow
咪姐係送自己去比人起底囉傻鳩

手足們 冷靜啲

仲有個727昏迷至今....

即刻unfollow曬所有有follow呢隻狗乸既所謂同路人

你地正垃圾

啲狗公今日J得落大波狗乸
下年就可能娶個大陸妹返嚟

仲話咩光復香港喎
嗰25K follower就係將來娶大陸女人返香港嘅死癈老

Exact7ly呢一代鍾意屌鳩上一代娶大陸雞 依加一個大波狗乸已經露曬底 屌曬你哋老母死狗公

你唔撚腦唔緊要我解釋俾你聽

1. 呢一個大波狗乸係全體警犬其中一員 即時話佢有份加害香港市民
2. 佢係有份加害我哋六位離世手足 同埋一位被射盲左既女義士

如果只係識得用下體諗野覺得冇問題 你就繼續啦反正你班垃圾狗公吼就係拎公屋娶大陸雞既廢老

而家兩萬幾

屌你老母連登仔

老實女義士靚過佢多多聲

你係咁為佢哋辯護你一定有份follow

Unfollow啦屌你
分化緊連登嘅就係你呢啲人呀

香港真係多得你班垃圾狗公唔少

whatsapp 有埋片睇

洗佢版對個運動有咩幫助呢

要J女 我理解
但咁多女J 偏偏要J條狗乸!
人地個個星期打傷晒我地出面啲細路啊
咁都仲扯得起 我屌你老母啦

24K啦

屌你

祝你第時女朋友俾狗屌
祝你未來老婆同警犬3P派綠帽比你

食屎啦連登仔咁冇骨氣

而家俾條明路你行
快啲unfollow啦乖

警察3萬人，仲有狗未follow
都仲未計公安
手足們我攬你地嫁

色字頭上一把刀
明唔撚明

垃圾狗公祝你一世不舉 完全封鎖

割蓆囉屌你
j邊條女都你去理 真係on9

仆街，由得呢個post 沈啦

條女個樣敢老真係J得落?

其實條女都唔掂，咁都啱

累埋其他人就正垃圾

明明有個腦
但係就選擇用碌鳩諗嘢

日日150個
就算爭取到真普選都冇撚用啦
香港俾人換晒血

事到如今仲有咁多人follow大波Madam
我真係屌你老母
今日follow得大波狗乸
聽日就娶大陸妹返嚟香港
你哋就係將來嘅廢老啦 屌你

劉細良叫我哋睇完就算啦唔好follow呀

好心你哋畀啲骨氣啦 有大把人唔J 要J隻狗乸咁折墮

有腦有良知都唔會follow啦

唔割但唔好吹奏
要打J自己匿埋一二邊打飽佢

可唔可以俾條 IG link 黎....等我 unfollow 左佢

真係好激氣

成2萬個連登仔咁唔爭氣

冇x

下次遊行示威絲打少咗好多唔好問點解
因為你哋唔值得

睇左條片對波硬過石頭

下次遊行示威絲打少咗好多唔好問點解
因為你哋唔值得！

呢一個大波狗乸係全體警犬其中一員 即時話佢有份加害香港市民 有份加害我哋六位離世手足 同埋一位被射盲左既女義士

如果只係識得用下體諗野覺得冇問題 你就繼續啦反正你班垃圾狗公口後就係拎公屋娶大陸雞既廢老

恥笑連登仔

咁多女唔J去J狗乸

有大波妹即刻唔記得爆眼，中彈燒傷做手術，30幾個係狗屋被打到骨折，狗屋被打到腦出血既義士

講得好 真係同自首無分別

呢個ig acc係開左三個月嫁咋。用下腦啦厹

舉報就岩啦

理性jj

有大波呀嬸即刻忘左義士仲有個727昏迷到呢一刻都仲未醒 祝所有follow呢隻狗乸嘅狗公一世不舉 生生世世做大灣區人

其實你地follow 咪比人起底 unfollow 啦屌🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

係時候做正經嘢

要代表警隊多謝各位厹手足自動送頭

爆眼妹妹呢？ 腦出血義士呢？爆牙義士呢？
又好似雨革咁膠化？又話進化左？
輕鬆唔係呢個時候輕鬆

琴日百萬遊行完就贏左？ 贏左 d乜？
五大訴求回應左未？ 官警黑回應左未？
琴日光復上水發起人俾黑社會打無人講？

求下各位唔該推番 d有用post

留返機會比絲打啦

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

狗乸都睇 屌那星

一人一個大波靚女ig等連登仔unfollow

無腦小學生咩

屌曬你地班垃圾，有靚女唔follow ，走去屌母狗？

愈睇愈樣衰

相由心生

假波嚟嫁 留番俾啲狗j

拒絕人獸交 你我有責

善用不推文回覆
五大訴求！五大訴求！五大訴求！五大訴求！五大訴求！

睇西童好撚過

真波黎架ma

屌 尋日做見住班黑衫行入優品360幫襯
我真係屌曬你地全家啊！！！

唉屌你地班連登仔，失哂民意啦

五大訴求
黑警過份武力

屌你啦

咁多人follow狗乸

下次遊行示威一定少好多絲打
到時唔好問點解
因為你哋唔值得！

仲有三分鐘！！
[長期]每晚十點正 窗邊咆哮 I Scream

琴日大家落住雨辛苦出黎遊行屌警察
轉個頭就follow黑警…
今次真係唔割唔得

割蓆！

OnL9，成班嘉年華撚，唔撚想贏就死撚返大灣區

墊到對波硬哂都呃到班傻仔
除哂衫無左個厚pad bra佢甚麼都不是

J啦你班傻仔

依家26K

就算下次出去 都唔想同連登扯上任何關係
好嘔心

視姦啫

軍妓有乜好爭

啱 其實都唔係靚 有波啫 大把選擇 點解要搵個公廁狗

Follow果啲係咪藍絲 喺連登做鬼架

咁多女唔J去J狗乸

有大波妹即刻唔記得爆眼，中彈燒傷做手術，30幾個係狗屋被打到骨折，狗屋被打到腦出血既義士

睇到好撚嬲
真係好失望
26k連登仔出賣戰友

27k啦屌

雄性動物就係咁

咁多女唔J去J狗乸

有大波妹即刻唔記得爆眼，中彈燒傷做手術，30幾個係狗屋被打到骨折，狗屋被打到腦出血既義士

睇到好撚嬲
真係好失望
27k連登仔出賣戰友

Follow Emilia都好過佢

咁多人唔follow, 走去follow隻狗？
連登仔咁撚冇骨氣㗎咩？

得啦，以後記者會搵個大波女主持hold 個場，成班連登仔收曬貨，仲邊睇邊打飛機

咁都J得落…

未必全部都係連登仔，都有部分藍絲中佬follow
Btw 成件事好好笑

狗公

咁你都要推返d大波女義士出黎平衡返嫁

連登仔真係好垃圾

下次遊行示威唔好問點解少咗咁多絲打
因為你哋唔配！

唔使多謝
唔好follow狗乸就得啦

鳩到震
咁多手足犧牲左，一見到有狗乸露下肉就伸脷fing尾，似咩樣呀？
係連登仔嘅就即刻同我unfollow隻狗乸啦
btw, 藍絲中佬就話撚知佢死

垃圾連登仔

所有follow 佢嘅連登仔都係白撚痴食屎狗

824

推 141大撚把啦

雞都推，冇野呀！哩隻老雞係狗屋比人推左甘多次，老雞都岩！各位師兄，歸位啦！

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

屌你地班follow既仆街 老姣西都follow
林奠夠有奶啦，唔follow?

係都follow呢個啦

大波極都係黑警，話唔定比沙sir抱起黎diu過唔知幾多次

見到熱門咁多狗乸就覺你班友癡線

就係想引你地去follow然後用數據分析
呢兩個月本身只用暴力
而家佢哋用另外一個方法
只要你follow
等於自動被起底

話咁快

仲開呢啲垃圾post谷大件事做乜撚野呀屌
唔係上左熱門我都唔會見到個警犬ig